如果香港最後真係建國，會唔會有好多人愛國主義上腦？

即係同大陸果種一樣，分別在於係愛香港國

兩邊文化水平差咁遠
有咩好比較